有無人去過蒲台島？

有無人去過？蒲台島好唔好玩？

梗喺蒲港島 蒲台島 不了

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

幾靚
影相一流
但呢排咁凍咁大風勸你唔好去住
一定吹到頭都痛

乜撚野都無得玩

都係行山，冇乜野玩

反而想問 紫菜麵好吃嗎

去過但無食 不過幾香紫菜味

行山都幾好 食海鮮都幾有feel
以前d水警都專登揸過去食海鮮

行到攰一攰去食就零舍好食

果度多唔多人住

唔多
好似無電到
唔知宜家仲係咪

唔多 得漁民 電就有發電機 朝早太陽能

果度有2隻pr狗，燈塔果邊可以收到4G上網，紫菜麵係唔錯既，同埋好多老人家入去行山

姐係蒲台島無Wi-Fi?

有 朋友放wifi

曾經係果度露營
每朝6點就會有貨輪嘅鳴響 你唔會覺得嘈 感覺好夢幻 係市區係無可能經歷嘅一個感覺 每朝太陽出黎前係成個島最唯美嘅一個時刻

海鮮酒家好食嗎？何記坤記士多好食嗎

同埋海鮮酒家同士多係每日營業嗎

可睇到日出日落嗎

睇到 水平線日落日出

人仔台前年去果陣，一格都無，有都無端端變左中國訊號

夜晚勁多星 上次平日去有隻狗做我哋導遊帶我哋周圍去 村入面有其他狗冇鎖衝出嚟對我哋吠 佢仲幫我哋趕走啲狗

神犬拉西， 有冇俾貼士， 買嘢喂嘢俾佢食